［文宣組麻煩幫幫手］要令廢老認清劉馬車

呢幾日無論係邊都見到廢老睇劉馬車612挑機段片，仲有讚冇彈，麻煩各位文宣高手整張長輩圖令佢地認清劉馬車係點嘅人

岩岩係診所，發高燒冇晒精神，有個廢老開行個喇叭睇劉馬車619，先唔評論佢睇咩片，係診所開行喇叭睇片都夠仆街

好聲好氣問佢可唔可以細聲啲，仲屌鳩我「冇得細聲呀，你想點呀」，肯定見我後生仔知我咩立場；我唯有答佢「因為唔舒服，精神唔好，想靜一靜，唔該」，佢先冇聲出收皮

係香港最團結嘅時候，有必要整頓下社會風氣

推

幫你推

將劉馬車刀介屎眼片+犯罪片 p包裝成其他影片?

都可以 最重要比啲廢老可以廣傳

震惊，这个正义凛然的男孩，背后居然有这样不平凡的人生.......

还记得曾经为香港警察仗义执言的小英雄吗? 他曾在6月13日在警察同盟会支持香港警察执法，获得香港警察大力支持。片段嚗光后，他已经被网民搜索后，居然被人发现有着不平凡的人生......

我們來看這英雄事跡
1. 发明独特压力舒缓法: 舒緩都市人普遍壓力，網民大讚: 真舒暢!!!!

2. 拯救卖淫少女

3. 为舞蹈梦想而战，不怕被遭耻笑

一起宣扬这个小英雄事迹吧